有關伺服器不穩定情況 (2019-11-23)

本討論區服務目前出現不穩定情況，經檢測後確認原因為某伺服器出現故障，並與網絡攻擊無關。

我們現正與有關方面作出跟進，盡快令服務回復正常；另外，目前「評分功能」正在維護中，用戶可能會暫時無法正常評分，同時評分界面可能會有異常顯示的情況。

我們在此為閣下帶來的不便之處深感抱歉。

連仔

Ok

連仔頂著

麻煩晒連仔

望遠bb I love u

咁快手

OKOKOKOKOKOKOKOKOK

支持樓主

伺服器供應商會選擇性不穩定?

連仔 典解有啲有特別字眼嘅post入唔到

㩒錯負皮sorry

連仔頂住啊

okok

連仔加油

你點㩒的

回應速度快過政府十幾班，抵課金！

連仔頂住

又出賣會員 賣資料

支持連仔

連仔好波 我又要課你金了

負皮唔到diu

希望真係咁
anyway 頂住啊

咁就好啦

供應商被收買?

有必要解釋清楚啲
選擇性入唔到比起成個連登入唔到更令人擔心

懷疑岩岩連登上唔到係政府試野,並非ddos

連仔反應好快
咁夜都唔訓

有某啲字眼嘅post就入唔到點解釋？

反應好快

Thx admin
Sor死肥仔手指太粗㩒錯負皮

連仔 頂住呀

推

屌你老母

穩

鬆一口氣

cloudfare賣lihkg

以為比大陸攻擊
碌碌下死ser
連仔打錯字

點解自動負評

testing

on9?

You=on99

quote自己再支持樓主仲唔on9？

選擇性死po

連仔呢個解釋有可疑

連仔求救
Android 版本出事 d字放到好大，㩒唔到傳送，依家用緊web版

唔on9

連仔好波

已解決

係咪有server係大陸

我全部正皮都變晒負皮

撐住

唔係撳錯 你撳正皮都會變負皮 我試左

頂住呀

you=on999

Push

係咪server比人起左地址 大範圍爆炸

LIHKG唔係用Cloudflare架咩？

變咗正皮

連仔可唔可睇整到睇到咩人評分？

辛苦晒連仔

運仔頂撚住啊

變曬負皮

我見到評分功能暫停嘅第一反應係正皮

639>on9IT9

連登好嘢

德政連登

你呢個係隱藏個隱字喎ching

上水撐一撐連仔

加油

好人一生平安 快广传!!

24号选举唔使理D黄丝，总之投建制嘅英雄记得盖章后在选票上写加油或支持，为建制派打打气! 还要多选几个建制！ 确保全部入闸！

推 好人一世平安🙏🙏😀

ok thanks Lin jai

謝謝

連仔係咪一個集團嚟

連仔幾時搞強制登出

tui

Okok

ok

okay

錫晒你。

正皮，上一頁

你仲健在太好了

相關問題已解決，伺服器回復正常

You=487

正皮
1124去投票

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

強制登出呀

係咪你自己較咗過濾性標題 setting有得改返

琴晚係有啲post開到 有啲開唔到 而家又冇事

連囝

支持連仔 但可唔可以強制登出一次